究竟係邊個發明買餸車？

屌你老母D師奶阿嬸拖埋部戰車搭巴士小巴阻撚住晒
又要坐靠行人路位
我坐入去又嫌我煩
我屌你我想架我米8大隻，你又唔撚讓我